{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010980",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "통불 부산명지점"
    },
    "text": "トンブルは、釜山広域市江西区鳴旨洞に位置するブランドで、大韓民国を代表する1位鶏モミジを提供しています。 20年間2代目に渡って伝えられた母のノウハウと特製ソースを使って辛い料理を作ってお客様にお届けしています。 丸払いは35の加盟店に拡張され、現在全国にまで知られています。 丸ごと火の代表メニューである直火鶏モミジは、辛くて特別な味を持つメニューとして愛されています。 また、コスパ最高のプルガマチ餅も紹介されています。 丸ごと火は最高級の国産ハリム鶏モミジと特製秘伝ソースを使用してお客様に最上の味を提供し、丸ごと火のお店は様々な年齢層のお客様が訪れる場所です。 多くの新メニューも披露し、辛さを経験できるメニューがあります。 一括払いは多様な配達プラットフォームで注文が可能であり、多様な部門で優秀性が認められました。 通仏釜山鳴旨店は鳴旨洞に位置し、周辺には鳴旨ICと鳴旨地区編入村記念公園があります。 店内では様々なメニューを楽しむことができ、美味しい料理と一緒にお客様の特別な思い出をお作りします。",
    "QA": [
        {
            "question": "トンブルはどこに位置していますか？",
            "answer": "トンブルは釜山広域市江西区鳴旨洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トンブルは何を提供していますか？",
            "answer": "トンブルは1位鶏モミジを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トンブルの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "トンブルの代表的なメニューは直火鶏モミジです。"
        },
        {
            "question": "トンブルはどのような特製ソースを使用していますか？",
            "answer": "トンブルは母のノウハウと特製ソースを使用しています。"
        },
        {
            "question": "トンブルの加盟店数はどれくらいありますか？",
            "answer": "トンブルの加盟店は35店舗あります。"
        },
        {
            "question": "トンブルはどのようなお客様に人気ですか？",
            "answer": "トンブルは辛い料理が好きなお客様に人気です。"
        },
        {
            "question": "トンブルのプルガマチ餅はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "トンブルのプルガマチ餅はコスパが最高であり、美味しいです。"
        },
        {
            "question": "トンブルのお店はどのような場所ですか？",
            "answer": "トンブルのお店は様々な年齢層のお客様が訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "トンブルの注文はどのようにできますか？",
            "answer": "トンブルの注文は多様な配達プラットフォームで可能です。"
        },
        {
            "question": "トンブルの通仏釜山鳴旨店の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "トンブルの通仏釜山鳴旨店の周辺には鳴旨ICと鳴旨地区編入村記念公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 346
    }
}